# po/geary.pot
# PO message string template file for Geary email client
# Copyright 2012-2013 Yorba Foundation
# This file is distributed under the GNU LGPL, version 2.1.
#
# Translators:
# Cheng-Chia Tseng <pswo10680@gmail.com>, 2012-2013
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: geary-0.4.1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-09-01 10:33+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2021-10-05 20:07+0000\n"
"Last-Translator: Tommy Chiang <ty1208chiang@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional) <https://l10n.elementary.io/projects/"
"mail/mail/zh_Hant/>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 4.4.2\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2017-03-09 06:00+0000\n"

#: src/Application.vala:212
msgid ""
"Mail will automatically start when this device turns on and run when its "
"window is closed so that it can send notifications when new mail arrives."
msgstr ""

#: src/Composer.vala:88 src/MessageList/MessageListItem.vala:102
msgid "From:"
msgstr "寄件者："

#: src/Composer.vala:107 src/MessageList/MessageListItem.vala:108
msgid "To:"
msgstr "收件者："

#: src/Composer.vala:112 src/MessageList/MessageListItem.vala:114
msgid "Subject:"
msgstr "主旨："

#: src/Composer.vala:121
msgid "Cc"
msgstr "副本"

#: src/Composer.vala:123
msgid "Bcc"
msgstr "密件副本"

#: src/Composer.vala:130 src/MessageList/MessageListItem.vala:148
msgid "Cc:"
msgstr "副本："

#: src/Composer.vala:148
msgid "Bcc:"
msgstr "密件副本："

#: src/Composer.vala:198
#, fuzzy
#| msgid "Insert Link"
msgid "Insert Image"
msgstr "插入連結"

#: src/Composer.vala:224
msgid "Delete draft"
msgstr "刪除草稿"

#: src/Composer.vala:232
msgid "Attach file"
msgstr "附上檔案"

#: src/Composer.vala:243
#, fuzzy
#| msgid "Insert Link"
msgid "Insert Signature…"
msgstr "插入連結"

#: src/Composer.vala:249
msgid "Send"
msgstr "寄送"

#: src/Composer.vala:287
msgid "New Message"
msgstr "新訊息"

#: src/Composer.vala:442
msgid "Choose a file"
msgstr "選擇一個檔案"

#: src/Composer.vala:445
#, fuzzy
#| msgid "_Attach"
msgid "Attach"
msgstr "附加(_A)"

#: src/Composer.vala:446 src/Composer.vala:470 src/Composer.vala:766
#: src/Dialogs/InsertLinkDialog.vala:66
#: src/MessageList/AttachmentButton.vala:139
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/Composer.vala:462
#, fuzzy
#| msgid "Show Images"
msgid "Images"
msgstr "顯示影像"

#: src/Composer.vala:466
#, fuzzy
#| msgid "Choose a file"
msgid "Choose an image"
msgstr "選擇一個檔案"

#: src/Composer.vala:469
#, fuzzy
#| msgid "Insert Link"
msgid "Insert"
msgstr "插入連結"

#: src/Composer.vala:498
#, fuzzy
#| msgid "Delete draft"
msgid "Unable to insert image"
msgstr "刪除草稿"

#: src/Composer.vala:499
msgid "There was an unexpected error while trying to insert the image."
msgstr ""

#: src/Composer.vala:667
msgid "%a, %b %-e, %Y at %-l:%M %p"
msgstr "%Y年%b%-e日 %a %p %-l:%M"

#: src/Composer.vala:697
#, c-format
msgid "On %1$s, %2$s wrote:"
msgstr "%2$s 於 %1$s 寫下："

#: src/Composer.vala:701
msgid "---------- Forwarded message ----------"
msgstr "---------- 轉寄的訊息 ----------"

#: src/Composer.vala:703
#, c-format
msgid "From: %s<br/>"
msgstr "寄件者：%s<br/>"

#: src/Composer.vala:704
#, c-format
msgid "Subject: %s<br/>"
msgstr "主旨：%s<br/>"

#: src/Composer.vala:705
#, c-format
msgid "Date: %s<br/>"
msgstr "日期：%s<br/>"

#: src/Composer.vala:706
#, c-format
msgid "To: %s<br/>"
msgstr "收件者：%s<br/>"

#: src/Composer.vala:708
#, c-format
msgid "Cc: %s<br/>"
msgstr "副本：%s<br/>"

#: src/Composer.vala:757
msgid "Permanently delete this draft?"
msgstr "永久刪除此草稿？"

#: src/Composer.vala:758
msgid ""
"You cannot undo this action, nor recover your draft once it has been deleted."
msgstr "你不能還原此動作，亦不能復原已被刪除的草稿。"

#: src/Composer.vala:768
#, fuzzy
#| msgid "Delete draft"
msgid "Delete Draft"
msgstr "刪除草稿"

#: src/Composer.vala:792
#, fuzzy
msgid "Send without subject?"
msgstr "是否要寄送主旨空白的訊息？"

#: src/Composer.vala:793
msgid ""
"This message has an empty subject field. The recipient may be unable to "
"infer its scope or importance."
msgstr "此訊息之主旨為空。收件者可能無法推斷其主題及重要性。"

#: src/Composer.vala:800
msgid "Don't Send"
msgstr "不要寄出"

#: src/Composer.vala:802
msgid "Send Anyway"
msgstr "無論如何都送出"

#: src/Composer.vala:833
msgid "Sent message was not saved"
msgstr "寄出的訊息未被保存"

#: src/Composer.vala:834
msgid ""
"The message was sent, however a copy was not saved to the Sent message "
"folder."
msgstr ""

#: src/Composer.vala:849
#, fuzzy
#| msgid "Delete draft"
msgid "Unable to send message"
msgstr "刪除草稿"

#: src/Composer.vala:850
msgid "There was an unexpected error while sending your message."
msgstr ""

#: src/Composer.vala:954 src/FoldersView/FoldersListView.vala:62
msgid "Edit Signatures…"
msgstr ""

#: src/Composer.vala:958
msgid "None"
msgstr "無"

#: src/Composer.vala:1147
#, fuzzy
#| msgid "Delete draft"
msgid "Unable to save draft"
msgstr "刪除草稿"

#: src/Composer.vala:1148
msgid "There was an unexpected error while saving your draft."
msgstr ""

#: src/EditorToolbar.vala:55
msgid "Bold"
msgstr "粗體"

#: src/EditorToolbar.vala:62
msgid "Italic"
msgstr "斜體"

#: src/EditorToolbar.vala:73
msgid "Underline"
msgstr "底線"

#: src/EditorToolbar.vala:85
msgid "Strikethrough"
msgstr "刪除線"

#: src/EditorToolbar.vala:100
msgid "Remove formatting"
msgstr "移除文字格式"

#: src/EditorToolbar.vala:108 src/Dialogs/InsertLinkDialog.vala:68
msgid "Insert Link"
msgstr "插入連結"

#: src/InboxMonitor.vala:158 src/InboxMonitor.vala:170
#, c-format
msgid "%s to %s"
msgstr "%s 至 %s"

#. /TRANSLATORS: The %s represents the number of new messages translated in your language, e.g. "2 new messages"
#: src/InboxMonitor.vala:165
#, fuzzy, c-format
#| msgid "%d new message"
#| msgid_plural "%d new messages"
msgid "%u new message"
msgid_plural "%u new messages"
msgstr[0] "%d 封新訊息"

#. /TRANSLATORS: The first %s represents the number of new messages translated in your language, e.g. "2 new messages"
#. /The next %s represents the number of senders
#: src/InboxMonitor.vala:177
#, fuzzy, c-format
#| msgid "Always Show from Sender"
msgid "%s from %u sender"
msgid_plural "%s from %u senders"
msgstr[0] "總是顯示寄件者"

#: src/MainWindow.vala:80
msgid "Mail"
msgstr "郵件"

#: src/MainWindow.vala:123 src/Dialogs/AliasDialog/AliasDialog.vala:96
#: src/Dialogs/SignatureDialog/SignatureDialog.vala:170
msgid "Undo"
msgstr "復原"

#: src/MainWindow.vala:285
#, fuzzy
#| msgid "Message Deleted"
#| msgid_plural "Messages Deleted"
msgid "Message Archived"
msgid_plural "Messages Archived"
msgstr[0] "訊息已被刪除"

#: src/MainWindow.vala:289
#, fuzzy
#| msgid "Unstar message"
msgid "Couldn't archive message"
msgstr "取消訊息標星"

#: src/MainWindow.vala:302
#, fuzzy
#| msgid "Message Deleted"
#| msgid_plural "Messages Deleted"
msgid "Message Moved"
msgid_plural "Messages Moved"
msgstr[0] "訊息已被刪除"

#: src/MainWindow.vala:306
#, fuzzy
#| msgid "Delete draft"
msgid "Couldn't move message"
msgstr "刪除草稿"

#: src/MainWindow.vala:319
msgid "Message Deleted"
msgid_plural "Messages Deleted"
msgstr[0] "訊息已被刪除"

#: src/MainWindow.vala:323
msgid "Couldn't delete message"
msgstr ""

#: src/WelcomeView.vala:45
msgid "Connect an Account"
msgstr "連接帳號"

#: src/WelcomeView.vala:52
msgid "Mail uses email accounts configured in System Settings."
msgstr "「郵件」使用系統設定中的電子郵件帳號。"

#: src/WelcomeView.vala:59
msgid "Online Accounts…"
msgstr "線上帳號…"

#: src/Backend/Account.vala:48
#, fuzzy
#| msgid "Delete draft"
msgid "Unable to connect"
msgstr "刪除草稿"

#: src/Backend/Account.vala:49
msgid "There was an unexpected error while trying to connect to the server."
msgstr ""

#: src/Backend/MoveOperation.vala:65
#, c-format
msgid "Moving messages… (%u remaining)"
msgstr ""

#: src/Backend/MoveOperation.vala:98
msgid "No Archive folder is configured."
msgstr ""

#: src/Backend/MoveOperation.vala:126
msgid "The destination folder was not found."
msgstr ""

#: src/Backend/MoveOperation.vala:130
msgid "The source folder is the destination folder."
msgstr ""

#: src/Backend/Session.vala:642
msgid "New Signature"
msgstr ""

#: src/Backend/ContactManager.vala:88 src/Backend/ContactManager.vala:122
#, c-format
msgid "Couldn't add “%s” to addressbook"
msgstr ""

#: src/Backend/ContactManager.vala:89
msgid "No addressbook available."
msgstr ""

#: src/Backend/ContactManager.vala:123
msgid "Operation failed."
msgstr ""

#: src/ConversationList/ConversationItemModel.vala:74
#: src/ConversationList/ConversationItemModel.vala:112
msgid ", "
msgstr "、 "

#: src/ConversationList/ConversationItemModel.vala:77
#: src/ConversationList/ConversationItemModel.vala:115
#: src/ConversationList/ConversationItemModel.vala:123
#: src/MessageList/AttachmentButton.vala:114
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: src/ConversationList/ConversationList.vala:86
msgid "Search Mail"
msgstr "搜尋郵件"

#: src/ConversationList/ConversationList.vala:90
#, fuzzy
#| msgid "Mark conversations"
msgid "Hide read conversations"
msgstr "標記對話"

#: src/ConversationList/ConversationList.vala:92
#, fuzzy
#| msgid "Mark conversations"
msgid "Hide unstarred conversations"
msgstr "標記對話"

#: src/ConversationList/ConversationList.vala:109
#, fuzzy
#| msgid "Delete Conversation"
msgid "Filter Conversations"
msgstr "刪除對話"

#: src/ConversationList/ConversationList.vala:132
#, fuzzy
#| msgid "%d new message"
#| msgid_plural "%d new messages"
msgid "Fetch new messages"
msgstr "%d 封新訊息"

#: src/ConversationList/ConversationList.vala:139
#, fuzzy
#| msgid "%d new message"
#| msgid_plural "%d new messages"
msgid "Fetching new messages…"
msgstr "%d 封新訊息"

#: src/ConversationList/ConversationListItem.vala:94
msgid "Archive"
msgstr "封存"

#: src/ConversationList/ConversationListItem.vala:99
msgid "Trash"
msgstr "垃圾桶"

#: src/ConversationList/ConversationListItem.vala:181
#, fuzzy
msgid "Unread"
msgstr "%d 封未讀"

#: src/ConversationList/ConversationListItem.vala:194
#, fuzzy
msgid "Replied"
msgstr "回覆"

#: src/ConversationList/ConversationListItem.vala:198
#, fuzzy
msgid "Forwarded"
msgstr "轉寄"

#: src/ConversationList/ConversationListItem.vala:218
#, fuzzy
#| msgid "Move conversations to Trash"
msgid "Move To Trash"
msgstr "移動對話至垃圾桶"

#: src/ConversationList/ConversationListItem.vala:229
#, fuzzy
#| msgid "Mark as Unread"
msgid "Mark As Unread"
msgstr "標記為未讀"

#: src/ConversationList/ConversationListItem.vala:238
#: src/MessageList/MessageList.vala:59
msgid "Mark as Read"
msgstr "標記為已讀"

#: src/ConversationList/ConversationListItem.vala:249
#: src/MessageList/MessageList.vala:65
msgid "Star"
msgstr "增加星星"

#: src/ConversationList/ConversationListItem.vala:258
#: src/MessageList/MessageList.vala:71
msgid "Unstar"
msgstr "取消星星"

#: src/Dialogs/InsertLinkDialog.vala:29
msgid "URL:"
msgstr "URL:"

#: src/Dialogs/InsertLinkDialog.vala:39
#, fuzzy
msgid "Link Text:"
msgstr "豐富文字(_R)"

#: src/Dialogs/InsertLinkDialog.vala:45
#, fuzzy
msgid "Example Website"
msgstr "網站"

#: src/Dialogs/AliasDialog/Alias.vala:52
msgid "John Doe"
msgstr ""

#: src/Dialogs/AliasDialog/Alias.vala:56
#, fuzzy
#| msgid "N_ame:"
msgid "Name"
msgstr "名稱(_A)："

#: src/Dialogs/AliasDialog/Alias.vala:75
#, fuzzy
#| msgid "E_mail address:"
msgid "E-mail Address"
msgstr "電子郵件位址(_M)："

#: src/Dialogs/AliasDialog/Alias.vala:80
#, fuzzy
#| msgid "Delete draft"
msgid "Delete alias"
msgstr "刪除草稿"

#: src/Dialogs/AliasDialog/Alias.vala:100
#, fuzzy
#| msgid "Edit Draft"
msgid "Edit alias"
msgstr "編輯草稿"

#: src/Dialogs/AliasDialog/Alias.vala:175
msgid "Name not set"
msgstr ""

#: src/Dialogs/AliasDialog/AliasDialog.vala:33
msgid "No Aliases"
msgstr ""

#: src/Dialogs/AliasDialog/AliasDialog.vala:37
msgid "Add aliases using the button in the toolbar below"
msgstr ""

#: src/Dialogs/AliasDialog/AliasDialog.vala:67
msgid "Add Alias…"
msgstr ""

#: src/Dialogs/AliasDialog/AliasDialog.vala:104
msgid "Aliases"
msgstr ""

#: src/Dialogs/AliasDialog/AliasDialog.vala:108
#, fuzzy
#| msgid "_Close"
msgid "Close"
msgstr "關閉(_C)"

#: src/Dialogs/AliasDialog/AliasDialog.vala:178
#: src/Dialogs/SignatureDialog/SignatureDialog.vala:328
#, c-format
msgid "'%s' deleted"
msgstr ""

#: src/Dialogs/SignatureDialog/SignatureDialog.vala:39
#, fuzzy
#| msgid "Insert Link"
msgid "No Signatures"
msgstr "插入連結"

#: src/Dialogs/SignatureDialog/SignatureDialog.vala:43
msgid "Add signatures using the button in the toolbar below"
msgstr ""

#: src/Dialogs/SignatureDialog/SignatureDialog.vala:67
#, fuzzy
#| msgid "Insert Link"
msgid "Create Signature"
msgstr "插入連結"

#: src/Dialogs/SignatureDialog/SignatureDialog.vala:86
msgid "Title"
msgstr ""

#. Work around a styling issue
#: src/Dialogs/SignatureDialog/SignatureDialog.vala:99
msgid "For example “Work” or “Personal”"
msgstr ""

#: src/Dialogs/SignatureDialog/SignatureDialog.vala:122
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: src/Dialogs/SignatureDialog/SignatureDialog.vala:136
msgid "Set Default For…"
msgstr ""

#: src/Dialogs/SignatureDialog/SignatureDialog.vala:154
#, fuzzy
#| msgid "Insert Link"
msgid "Signature"
msgstr "插入連結"

#: src/FoldersView/AccountSourceItem.vala:154
msgid "Edit Aliases…"
msgstr ""

#: src/FoldersView/FoldersListView.vala:47
#, fuzzy
msgid "Compose new message"
msgstr "編撰新訊息"

#: src/FoldersView/FoldersListView.vala:59
msgid "Always Show Remote Images"
msgstr "永遠顯示遠端圖片"

#: src/FoldersView/FoldersListView.vala:67
msgid "Account Settings…"
msgstr "帳號設定…"

#: src/FoldersView/FoldersListView.vala:92
msgid "Menu"
msgstr "選單"

#: src/FoldersView/FoldersListView.vala:146
#, fuzzy
#| msgid "Unable to validate:\n"
msgid "Unable to open System Settings"
msgstr "無法成功驗證：\n"

#: src/FoldersView/FoldersListView.vala:147
msgid ""
"Open System Settings manually or install Evolution to set up online accounts."
msgstr ""

#: src/FoldersView/FolderSourceItem.vala:52
msgid "Refresh folder"
msgstr "重新整理"

#: src/FoldersView/FolderSourceItem.vala:57
#, fuzzy
#| msgid "Refresh folder"
msgid "Rename folder"
msgstr "重新整理"

#: src/FoldersView/FolderSourceItem.vala:161
#: src/FoldersView/FolderSourceItem.vala:190
#: src/FoldersView/FolderSourceItem.vala:208
#, c-format
msgid "Couldn't rename “%s”"
msgstr ""

#: src/FoldersView/FolderSourceItem.vala:162
msgid "Folder names cannot contain “/”"
msgstr ""

#: src/FoldersView/FolderSourceItem.vala:191
#, c-format
msgid "A folder named “%s” already exists"
msgstr ""

#: src/FoldersView/GroupedFolderSourceItem.vala:38
#, fuzzy
#| msgid "Inbox"
msgctxt "Inbox Folder"
msgid "Inbox"
msgstr "收信匣"

#: src/FoldersView/GroupedFolderSourceItem.vala:42
#, fuzzy
#| msgid "Archive"
msgctxt "Archive Folder"
msgid "Archive"
msgstr "封存"

#: src/FoldersView/GroupedFolderSourceItem.vala:46
#, fuzzy
#| msgid "Sent Mail"
msgctxt "Sent Folder"
msgid "Sent"
msgstr "已寄郵件"

#: src/FoldersView/SessionSourceItem.vala:28
#, fuzzy
#| msgid "All Mail"
msgid "All Mailboxes"
msgstr "所有郵件"

#: src/MessageList/MessageList.vala:28 src/MessageList/MessageListItem.vala:209
msgid "Reply"
msgstr "回覆"

#: src/MessageList/MessageList.vala:37 src/MessageList/MessageListItem.vala:212
msgid "Reply All"
msgstr "回覆所有人"

#: src/MessageList/MessageList.vala:46 src/MessageList/MessageListItem.vala:215
msgid "Forward"
msgstr "轉寄"

#: src/MessageList/MessageList.vala:53
msgid "Mark as Unread"
msgstr "標記為未讀"

#: src/MessageList/MessageList.vala:84
msgid "Mark Conversation"
msgstr "標記對話"

#: src/MessageList/MessageList.vala:92
#, fuzzy
#| msgid "Move conversation"
#| msgid_plural "Move conversations"
msgid "Move Conversation to…"
msgstr "搬移對話"

#: src/MessageList/MessageList.vala:101
#, fuzzy
msgid "Move conversations to archive"
msgstr "搬移對話"

#: src/MessageList/MessageList.vala:109
msgid "Move conversations to Trash"
msgstr "移動對話至垃圾桶"

#: src/MessageList/MessageList.vala:124
msgid "No Message Selected"
msgstr "未選取任何訊息"

#. /TRANSLATORS: The first %s represents the date and the second %s the time of the message (either when it was received or sent)
#: src/MessageList/MessageListItem.vala:189
#, c-format
msgid "%s at %s"
msgstr ""

#: src/MessageList/MessageListItem.vala:197
#: src/MessageList/MessageListItem.vala:402
msgid "Unstar message"
msgstr "取消訊息標星"

#: src/MessageList/MessageListItem.vala:200
#: src/MessageList/MessageListItem.vala:398
msgid "Star message"
msgstr "將訊息標星"

#: src/MessageList/MessageListItem.vala:220
msgid "Print…"
msgstr "列印..."

#: src/MessageList/MessageListItem.vala:230
msgid "More"
msgstr "更多"

#: src/MessageList/MessageListItem.vala:279
msgid "Open in Calendar"
msgstr ""

#: src/MessageList/MessageListItem.vala:285
#, fuzzy
#| msgid "This message contains remote images."
msgid "This message contains a Calendar Event."
msgstr "此訊息包含遠端影像。"

#: src/MessageList/MessageListItem.vala:295
msgid "Show Images"
msgstr "顯示影像"

#: src/MessageList/MessageListItem.vala:296
msgid "Always Show from Sender"
msgstr "總是顯示寄件者"

#: src/MessageList/MessageListItem.vala:301
msgid "This message contains remote images."
msgstr "此訊息包含遠端影像。"

#: src/MessageList/MessageListItem.vala:340
msgid "This message contains one or more attachments"
msgstr "這封訊息含有一項或多項附件"

#. / Translators: This is the default file name of a printed email
#: src/MessageList/MessageListItem.vala:424
#, fuzzy
#| msgid "New Message"
msgid "Email Message"
msgstr "新訊息"

#: src/MessageList/MessageListItem.vala:446
#, fuzzy
#| msgid "Unable to validate:\n"
msgid "Unable to print email"
msgstr "無法成功驗證：\n"

#: src/MessageList/MessageListItem.vala:698
#, c-format
msgid "Trust and open “%s”?"
msgstr ""

#: src/MessageList/MessageListItem.vala:699
msgid ""
"Attachments may cause damage to your system if opened. Only open files from "
"trusted sources."
msgstr "開啟附件可能有機會損害您的系統。請僅只開啟源自受信任來源的檔案。"

#: src/MessageList/MessageListItem.vala:706
msgid "Open Anyway"
msgstr "無論如何都開啟"

#: src/MessageList/AttachmentButton.vala:57
msgid "Open"
msgstr "開啟"

#: src/MessageList/AttachmentButton.vala:58
msgid "Save As…"
msgstr "儲存為…"

#: src/MessageList/AttachmentButton.vala:138
#, fuzzy
msgid "Save"
msgstr "儲存(_S)"

#: src/MessageList/FolderPopover/FolderPopover.vala:22
msgid "No mailboxes found"
msgstr ""

#: src/MessageList/FolderPopover/FolderPopover.vala:26
msgid "Try changing search terms"
msgstr ""

#, fuzzy
#~| msgid "https://example.com"
#~ msgid "Email@example.com"
#~ msgstr "https://example.com"

#, fuzzy
#~| msgid "Email Address:"
#~ msgid "Address:"
#~ msgstr "電子郵件位址："

#, fuzzy
#~| msgid "Email address:"
#~ msgid "Enter e-mail address…"
#~ msgstr "電子郵件位址："

#~ msgid "Reply to All"
#~ msgstr "回覆所有人"

#, c-format
#~ msgid "Are you sure you want to open %s?"
#~ msgstr "您確定要開啟 %s？"

#, fuzzy
#~ msgid "Quote text"
#~ msgstr "引用文字 (Ctrl+])"

#, fuzzy
#~ msgid "Unquote text"
#~ msgstr "取消文字引用 (Ctrl+[)"

#~ msgid "Drafts | Draft"
#~ msgstr "草稿 | Drafts | Draft"

#~ msgid "Sent | Sent Mail | Sent Email | Sent E-Mail"
#~ msgstr ""
#~ "已寄送 | 已送出 | 已寄送郵件 | 已寄送電子郵件 | Sent | Sent Mail | Sent "
#~ "Email | Sent E-Mail"

#~ msgid ""
#~ "Junk | Spam | Junk Mail | Junk Email | Junk E-Mail | Bulk Mail | Bulk "
#~ "Email | Bulk E-Mail"
#~ msgstr ""
#~ "垃圾郵件 | 垃圾信件 | 垃圾信 | Junk | Spam | Junk Mail | Junk Email | "
#~ "Junk E-Mail | Bulk Mail | Bulk Email | Bulk E-Mail"

#~ msgid "Trash | Rubbish | Rubbish Bin"
#~ msgstr "垃圾桶 | 垃圾筒 | 回收筒 | 垃圾 | Trash | Rubbish | Rubbish Bin"

#~ msgid "Archive | Archives"
#~ msgstr "封存 | 封存檔 | Archive | Archives"

#~ msgid "Drafts"
#~ msgstr "草稿"

#~ msgid "Starred"
#~ msgstr "已標星"

#~ msgid "Important"
#~ msgstr "重要"

#~ msgid "Spam"
#~ msgstr "垃圾郵件"

#~ msgid "Outbox"
#~ msgstr "寄件匣"

#~ msgid "Search"
#~ msgstr "搜尋"

#~ msgid "IMAP"
#~ msgstr "IMAP"

#~ msgid "SMTP"
#~ msgstr "SMTP"

#~ msgid "Gmail"
#~ msgstr "Gmail"

#~ msgid "Yahoo! Mail"
#~ msgstr "Yahoo! Mail"

#~ msgid "Outlook.com"
#~ msgstr "Outlook.com"

#~ msgid "Other"
#~ msgstr "其他"

#~ msgid "attachment"
#~ msgstr "附件"

#~ msgid "bcc"
#~ msgstr "密件副本"

#~ msgid "body"
#~ msgstr "正文"

#~ msgid "cc"
#~ msgstr "副本"

#~ msgid "from"
#~ msgstr "寄件者"

#~ msgid "subject"
#~ msgstr "主旨"

#~ msgid "to"
#~ msgstr "收件者"

#~ msgid "me"
#~ msgstr "我"

#~ msgid "(no subject)"
#~ msgstr "(無主旨)"

#~ msgid "%s wrote:"
#~ msgstr "%s 寫到："

#~ msgid "On %s:"
#~ msgstr "於 %s："

#~ msgid "none"
#~ msgstr "無"

#~ msgid "Mail Client"
#~ msgstr "郵件客戶端"

#~ msgid "Copyright 2011-2015 Yorba Foundation"
#~ msgstr "著作權所有 2011-2015 Yorba Foundation"

#~ msgid "Visit the Yorba web site"
#~ msgstr "造訪 Yorba 網站"

#~ msgid "Delete conversation"
#~ msgstr "刪除對話"

#~ msgid "Delete conversation (Shift+Delete)"
#~ msgstr "刪除對話 (Shift+Delete)"

#~ msgid "Delete conversations (Shift+Delete)"
#~ msgstr "刪除對話 (Shift+Delete)"

#~ msgid "Move conversation to Trash (Delete, Backspace)"
#~ msgid_plural "Move conversations to Trash (Delete, Backspace)"
#~ msgstr[0] "將對話搬移至垃圾桶 (Delete、Backspace)"

#~ msgid "Move conversations to Trash (Delete, Backspace)"
#~ msgstr "將對話搬移至垃圾桶 (Delete、Backspace)"

#~ msgid "_Archive"
#~ msgstr "封存(_A)"

#~ msgid "Archive conversation (A)"
#~ msgid_plural "Archive conversations (A)"
#~ msgstr[0] "封存對話 (A)"

#~ msgid "Archive conversations (A)"
#~ msgstr "更多對話封存對話 (A)"

#~ msgid "Mark as S_pam"
#~ msgstr "標記為垃圾郵件(_P)"

#~ msgid "Mark as not S_pam"
#~ msgstr "標記為非垃圾郵件(_P)"

#~ msgid "Add label to conversation"
#~ msgid_plural "Add label to conversations"
#~ msgstr[0] "貼加標籤到對話"

#~ msgid "Add label to conversations"
#~ msgstr "貼加標籤到對話"

#~ msgid "A_ccounts"
#~ msgstr "帳號(_C)"

#~ msgid "_Preferences"
#~ msgstr "偏好設定(_P)"

#~ msgid "_Help"
#~ msgstr "幫助(_H)"

#~ msgid "_About"
#~ msgstr "關於(_A)"

#~ msgid "_Quit"
#~ msgstr "退出(_Q)"

#~ msgid "_Mark as..."
#~ msgstr "標記為(_M)..."

#~ msgid "Mark as _Read"
#~ msgstr "標記為已讀(_R)"

#~ msgid "Mark as _Unread"
#~ msgstr "標記為未讀(_U)"

#~ msgid "Add label"
#~ msgstr "加入標籤"

#~ msgid "_Label"
#~ msgstr "標籤(_L)"

#~ msgid "_Move"
#~ msgstr "移動(_M)"

#~ msgid "Compose new message (Ctrl+N, N)"
#~ msgstr "編撰新訊息 (Ctrl+N、N)"

#~ msgid "_Reply"
#~ msgstr "回覆(_R)"

#~ msgid "Reply (Ctrl+R, R)"
#~ msgstr "回覆 (Ctrl+R、R)"

#~ msgid "Reply all (Ctrl+Shift+R, Shift+R)"
#~ msgstr "回覆所有人 (Ctrl+Shift+R、Shift+R)"

#~ msgid "_Forward"
#~ msgstr "轉寄(_F)"

#~ msgid "Forward (Ctrl+L, F)"
#~ msgstr "轉寄 (Ctrl+L、F)"

#~ msgid "Empty"
#~ msgstr "淨空"

#~ msgid "Empty Spam or Trash folders"
#~ msgstr "淨空垃圾信或垃圾桶資料夾"

#~ msgid "Empty _Spam…"
#~ msgstr "淨空垃圾信(_S)…"

#~ msgid "Empty _Trash…"
#~ msgstr "淨空垃圾桶(_T)…"

#~ msgid "Toggle search bar"
#~ msgstr "開關搜尋列"

#~ msgid "Unable to store server trust exception"
#~ msgstr "無法儲存伺服器信任例外"

#~ msgid "Your settings are insecure"
#~ msgstr "您的設定並不安全"

#~ msgid ""
#~ "Your IMAP and/or SMTP settings do not specify SSL or TLS.  This means "
#~ "your username and password could be read by another person on the "
#~ "network.  Are you sure you want to do this?"
#~ msgstr ""
#~ "您的 IMAP 與/或 SMTP 設定中沒有指定 SSL 或 TLS。這代表您的使用者名稱與密碼"
#~ "可能被網路上的其他人讀取。您確定要這麼做？"

#~ msgid "Co_ntinue"
#~ msgstr "繼續(_N)"

#~ msgid "Error sending email"
#~ msgstr "寄送電子郵件時發生錯誤"

#~ msgid ""
#~ "Geary encountered an error sending an email.  If the problem persists, "
#~ "please manually delete the email from your Outbox folder."
#~ msgstr ""
#~ "Geary 在寄送電子郵件時遭遇錯誤。如果問題持續發生，請從您的寄件匣資料夾中手"
#~ "動刪除該封電子郵件。"

#~ msgid "Error saving sent mail"
#~ msgstr "儲存郵件時發生錯誤"

#~ msgid ""
#~ "Geary encountered an error saving a sent message to Sent Mail.  The "
#~ "message will stay in your Outbox folder until you delete it."
#~ msgstr ""
#~ "Geary 將寄送的訊息儲存至已寄送郵件時遭遇錯誤。這封訊息會留在您的寄件匣資料"
#~ "夾中，直到您刪除該封電子郵件為止。"

#~ msgid "Labels"
#~ msgstr "標籤"

#~ msgid "Unable to open the database for %s"
#~ msgstr "無法為 %s 開啟資料庫"

#~ msgid ""
#~ "There was an error opening the local mail database for this account. This "
#~ "is possibly due to corruption of the database file in this directory:\n"
#~ "\n"
#~ "%s\n"
#~ "\n"
#~ "Geary can rebuild the database and re-synchronize with the server or "
#~ "exit.\n"
#~ "\n"
#~ "Rebuilding the database will destroy all local email and its attachments. "
#~ "<b>The mail on the your server will not be affected.</b>"
#~ msgstr ""
#~ "為此帳號開啟本地端郵件資料庫時發生錯誤。這可能是因為此目錄中的資料庫檔案已"
#~ "損毀：\n"
#~ "\n"
#~ "%s\n"
#~ "\n"
#~ "Geary 可以重建開資料庫並重新與伺服器同步，又或者直接離開。\n"
#~ "\n"
#~ "重建資料庫會銷毀所有本地端的郵件與其相關附件。<b>您在伺服器上的郵件則不會"
#~ "受影響。</b>"

#~ msgid "_Rebuild"
#~ msgstr "重建(_R)"

#~ msgid "E_xit"
#~ msgstr "離開(_X)"

#~ msgid "Unable to rebuild database for \"%s\""
#~ msgstr "無法重建「%s」資料庫"

#~ msgid ""
#~ "Error during rebuild:\n"
#~ "\n"
#~ "%s"
#~ msgstr ""
#~ "重建時發生錯誤：\n"
#~ "\n"
#~ "%s"

#~ msgid "Unable to open local mailbox for %s"
#~ msgstr "無法為 %s 開啟本地端收信匣"

#~ msgid ""
#~ "There was an error opening the local mail database for this account. This "
#~ "is possibly due to a file permissions problem.\n"
#~ "\n"
#~ "Please check that you have read/write permissions for all files in this "
#~ "directory:\n"
#~ "\n"
#~ "%s"
#~ msgstr ""
#~ "開啟此帳號的本地端郵件資料庫時發生錯誤。這可能是因為檔案權限設定有問題所造"
#~ "成。\n"
#~ "\n"
#~ "請檢查您是否擁有此目錄中所有檔案的讀/寫權：\n"
#~ "\n"
#~ "%s"

#~ msgid ""
#~ "The version number of the local mail database is formatted for a newer "
#~ "version of Geary. Unfortunately, the database cannot be \"rolled back\" "
#~ "to work with this version of Geary.\n"
#~ "\n"
#~ "Please install the latest version of Geary and try again."
#~ msgstr ""
#~ "本地端郵件資料庫的版本號格式為新版 Geary 所採用。不幸的是，該版本的 Geary "
#~ "無法「回溯」處理資料庫。\n"
#~ "\n"
#~ "請安裝最新版的 Geary 並重試。"

#~ msgid ""
#~ "There was an error opening the local account. This is probably due to "
#~ "connectivity issues.\n"
#~ "\n"
#~ "Please check your network connection and restart Geary."
#~ msgstr ""
#~ "開啟本地端帳號時發生錯誤。這可能因為連線活動發生問題。\n"
#~ "\n"
#~ "請檢查您的網路連線，並重新啟動 Geary。"

#~ msgid "About %s"
#~ msgstr "關於 %s"

#~ msgid "translator-credits"
#~ msgstr ""
#~ "Cheng-Chia Tseng <pswo10680@gmail.com>, 2012-2015.\n"
#~ "\n"
#~ "Launchpad Contributions:\n"
#~ "  Cheng-Chia Tseng https://launchpad.net/~zerng07\n"
#~ "  Yi-Wei Chang https://launchpad.net/~jchang6513\n"
#~ "  賴家亨 https://launchpad.net/~laichiaheng"

#~ msgid "Undo move (Ctrl+Z)"
#~ msgstr "取消移動 (Ctrl+Z)"

#~ msgid "Are you sure you want to open \"%s\"?"
#~ msgstr "您確定您想要開啟「%s」嗎？"

#~ msgid ""
#~ "Attachments may cause damage to your system if opened.  Only open files "
#~ "from trusted sources."
#~ msgstr "開啟附件可能有機會損害您的系統。請只開啟源自受信任來源的檔案。"

#~ msgid "Don't _ask me again"
#~ msgstr "之後不要再問我(_A)"

#~ msgid "A file named \"%s\" already exists.  Do you want to replace it?"
#~ msgstr "已經存在檔案名稱「%s」。您想要替換它嗎？"

#~ msgid ""
#~ "The file already exists in \"%s\".  Replacing it will overwrite its "
#~ "contents."
#~ msgstr "「%s」中已經存在該檔案。替換它將覆寫其內容。"

#~ msgid "_Replace"
#~ msgstr "替換(_R)"

#~ msgid "Close open draft messages?"
#~ msgstr "關閉開啟的草稿訊息？"

#~ msgid "Empty all email from your %s folder?"
#~ msgstr "是否要從您的 %s 資料夾中淨空所有的電子郵件？"

#~ msgid "This removes the email from Geary and your email server."
#~ msgstr "這會從 Geary 與您的電子郵件伺服器移除電子郵件。"

#~ msgid "This cannot be undone."
#~ msgstr "這個動作無法復原。"

#~ msgid "Empty %s"
#~ msgstr "淨空 %s"

#~ msgid "Error emptying %s"
#~ msgstr "淨空 %s 時發生錯誤"

#~ msgid "Undo archive (Ctrl+Z)"
#~ msgstr "取消封存 (Ctrl+Z)"

#~ msgid "Undo trash (Ctrl+Z)"
#~ msgstr "取消丟到垃圾桶 (Ctrl+Z)"

#~ msgid "Undo (Ctrl+Z)"
#~ msgstr "取消 (Ctrl+Z)"

#~ msgid "Start Geary with hidden main window"
#~ msgstr "啟動 Geary 並隱藏主視窗"

#~ msgid "Output debugging information"
#~ msgstr "輸出除錯用資訊"

#~ msgid "Log conversation monitoring"
#~ msgstr "紀錄對話監視"

#~ msgid "Log network deserialization"
#~ msgstr "紀錄網路去序列化"

#~ msgid "Log network activity"
#~ msgstr "紀錄網路活動"

#~ msgid "Log IMAP replay queue"
#~ msgstr "紀錄 IMAP replay 佇列"

#~ msgid "Log network serialization"
#~ msgstr "紀錄網路序列化"

#~ msgid "Log periodic activity"
#~ msgstr "紀錄週期性活動"

#~ msgid "Log database queries (generates lots of messages)"
#~ msgstr "紀錄資料庫查詢 (會產生大量訊息)"

#~ msgid "Log folder normalization"
#~ msgstr "紀錄資料夾一般化"

#~ msgid "Allow inspection of WebView"
#~ msgstr "允許 WebView 的檢閱"

#~ msgid "Revoke all server certificates with TLS warnings"
#~ msgstr "撤銷所有具 TLS 警告的伺服器憑證"

#~ msgid "Display program version"
#~ msgstr "顯示程式版本"

#~ msgid "Use %s to open a new composer window"
#~ msgstr "使用 %s 開啟新的編撰器視窗"

#~ msgid "Please report comments, suggestions and bugs to:"
#~ msgstr "請回報評註、建議與臭蟲至："

#~ msgid "Failed to parse command line options: %s\n"
#~ msgstr "無法解析指令列選項：%s\n"

#~ msgid "Unrecognized command line option \"%s\"\n"
#~ msgstr "無法辨識的指令列選項「%s」\n"

#~ msgid "%s - New Messages"
#~ msgstr "%s - 新訊息"

#~ msgid "%s, %d new message total"
#~ msgid_plural "%s, %d new messages total"
#~ msgstr[0] "%s，總計 %d 封新訊息"

#~ msgid ""
#~ "%s\n"
#~ "(%d other new message for %s)"
#~ msgid_plural ""
#~ "%s\n"
#~ "(%d other new messages for %s)"
#~ msgstr[0] ""
#~ "%s\n"
#~ "(%d 封其他新訊息，%s)"

#~ msgid "Me"
#~ msgstr "我"

#~ msgid "Untrusted Connection: %s"
#~ msgstr "未受信任的連線：%s"

#~ msgid "The identity of the %s mail server at %s:%u could not be verified."
#~ msgstr "%s 郵件伺服器 (位於 %s:%u) 的辨識身份無法通過核驗。"

#~ msgid ""
#~ "Selecting \"Trust This Server\" or \"Always Trust This Server\" may cause "
#~ "your username and password to be transmitted insecurely."
#~ msgstr ""
#~ "選取「信任這臺伺服器」或「總是信任這臺伺服器」有可能導致您的使用者名稱與密"
#~ "碼以不安全的方式傳送。"

#~ msgid ""
#~ "Selecting \"Don't Trust This Server\" will cause Geary not to access this "
#~ "server."
#~ msgstr "選取「不要信任這臺伺服器」會導致 Geary 無法存取這臺伺服器。"

#~ msgid "Geary will not add or update this email account."
#~ msgstr "Geary 不會加入或更新這個電子信箱帳號。"

#~ msgid ""
#~ "Selecting \"Don't Trust This Server\" will cause Geary to stop accessing "
#~ "this account."
#~ msgstr "選取「不要信任這臺伺服器」會導致 Geary 停止這個帳號的存取。"

#~ msgid "Geary will exit if you have no other open email accounts."
#~ msgstr "如果您沒有其他開啟的電子郵件帳號，Geary 將離開。"

#~ msgid ""
#~ "Contact your system administrator or email service provider if you have "
#~ "any question about these issues."
#~ msgstr "若您對於這些問題有任何疑問，請聯絡您的系統管理員或電子郵件服務商。"

#~ msgid "The server's certificate is not signed by a known authority"
#~ msgstr "伺服器的憑證並非由已知的授權中心簽署"

#~ msgid "The server's identity does not match the identity in the certificate"
#~ msgstr "伺服器的辨識身份與憑證的辨識身份並不相同"

#~ msgid "The server's certificate has expired"
#~ msgstr "伺服器的憑證已經過期"

#~ msgid "The server's certificate has not been activated"
#~ msgstr "伺服器的憑證尚未啟用"

#~ msgid "The server's certificate has been revoked and is now invalid"
#~ msgstr "伺服器的憑證已經撤銷，目前無效"

#~ msgid "The server's certificate is considered insecure"
#~ msgstr "伺服器的憑證被視為不安全"

#~ msgid "An error has occurred processing the server's certificate"
#~ msgstr "處理伺服器的憑證時遭遇錯誤。"

#~ msgid "Geary requires your email password to continue"
#~ msgstr "Geary 需要您的電子郵件密碼才能繼續"

#~ msgid "Additional addresses for %s"
#~ msgstr "%s 的其他位址"

#~ msgid "First Last"
#~ msgstr "名字 姓氏"

#~ msgid "Welcome to Geary."
#~ msgstr "歡迎使用 Geary。"

#~ msgid "Enter your account information to get started."
#~ msgstr "請輸入您的帳戶資訊以開始使用。"

#~ msgid "2 weeks back"
#~ msgstr "2 週前"

#~ msgid "1 month back"
#~ msgstr "1 個月前"

#~ msgid "3 months back"
#~ msgstr "3 週前"

#~ msgid "6 months back"
#~ msgstr "6 週前"

#~ msgid "1 year back"
#~ msgstr "1 年前"

#~ msgid "2 years back"
#~ msgstr "2 年前"

#~ msgid "4 years back"
#~ msgstr "4 年前"

#~ msgid "Everything"
#~ msgstr "每件"

#~ msgid "Edit"
#~ msgstr "編輯"

#~ msgid "Preview"
#~ msgstr "預覽"

#~ msgid "Remem_ber passwords"
#~ msgstr "記住密碼(_B)"

#~ msgid "Remem_ber password"
#~ msgstr "記住密碼(_B)"

#~ msgid "        &#8226; Invalid account nickname.\n"
#~ msgstr "        &#8226; 帳號暱稱無效。\n"

#~ msgid "        &#8226; Email address already added to Geary.\n"
#~ msgstr "        &#8226; 電子郵件位址已加入 Geary。\n"

#~ msgid "        &#8226; IMAP connection error.\n"
#~ msgstr "        &#8226; IMAP 連線錯誤。\n"

#~ msgid "        &#8226; IMAP username or password incorrect.\n"
#~ msgstr "        &#8226; IMAP 使用者名稱或密碼不正確。\n"

#~ msgid "        &#8226; SMTP connection error.\n"
#~ msgstr "        &#8226; SMTP 連線錯誤。\n"

#~ msgid "        &#8226; SMTP username or password incorrect.\n"
#~ msgstr "        &#8226; SMTP  使用者名稱或密碼不正確。\n"

#~ msgid "        &#8226; Connection error.\n"
#~ msgstr "        &#8226;連線錯誤 。\n"

#~ msgid "        &#8226; Username or password incorrect.\n"
#~ msgstr "        &#8226; 使用者名稱或密碼不正確。\n"

#~ msgid "_Add"
#~ msgstr "加入(_A)"

#~ msgid "%l:%M %P"
#~ msgstr "%P %l:%M"

#~ msgid "%H:%M"
#~ msgstr "%H:%M"

#~ msgctxt "Default clock format"
#~ msgid "%l:%M %P"
#~ msgstr "%P %l:%M"

#~ msgid "%b %-e"
#~ msgstr "%b%-e日"

#~ msgid "%x"
#~ msgstr "%x"

#~ msgid "%B %-e, %Y %-l:%M %P"
#~ msgstr "%Y年%b%-e日 %P %-l:%M"

#~ msgid "%B %-e, %Y %-H:%M"
#~ msgstr "%Y年%b%-e日 %-H:%M"

#~ msgctxt "Default full date"
#~ msgid "%B %-e, %Y %-l:%M %P"
#~ msgstr "%Y年%b%-e日 %P %-l:%M"

#~ msgid "Now"
#~ msgstr "現在"

#~ msgid "%dm ago"
#~ msgid_plural "%dm ago"
#~ msgstr[0] "%d分鐘前"

#~ msgid "%dh ago"
#~ msgid_plural "%dh ago"
#~ msgstr[0] "%d小時前"

#~ msgid "Yesterday"
#~ msgstr "昨日"

#~ msgid "%A"
#~ msgstr "%A"

#~ msgid "bytes"
#~ msgstr "位元組"

#~ msgctxt "Abbreviation for terabyte"
#~ msgid "TB"
#~ msgstr "TB"

#~ msgctxt "Abbreviation for gigabyte"
#~ msgid "GB"
#~ msgstr "GB"

#~ msgctxt "Abbreviation for megabyte"
#~ msgid "MB"
#~ msgstr "MB"

#~ msgctxt "Abbreviation for kilobyte"
#~ msgid "KB"
#~ msgstr "KB"

#~ msgid "%d message"
#~ msgid_plural "%d messages"
#~ msgstr[0] "%d 封訊息"

#~ msgid "%s, %s"
#~ msgstr "%s，%s"

#~ msgid "Inboxes"
#~ msgstr "收信匣"

#~ msgid "Search %s account"
#~ msgstr "搜尋 %s 帳號"

#~ msgid "%d result"
#~ msgid_plural "%d results"
#~ msgstr[0] "%d 項結果"

#~ msgid "%u conversation selected."
#~ msgid_plural "%u conversations selected."
#~ msgstr[0] "%u 則對話已選取。"

#~ msgid "No search results found."
#~ msgstr "找不到符合的搜尋結果。"

#~ msgid "No conversations in folder."
#~ msgstr "資料夾中沒有對話。"

#~ msgid "Always Show From Sender"
#~ msgstr "總是顯示寄件者"

#~ msgid "Date:"
#~ msgstr "日期："

#~ msgid "%u read message"
#~ msgid_plural "%u read messages"
#~ msgstr[0] "%u 封已讀訊息"

#~ msgid "This message was sent successfully, but could not be saved to %s."
#~ msgstr "這封訊息已成功寄送，但無法到 %s。"

#~ msgid "_Copy"
#~ msgstr "複製(_C)"

#~ msgid "Copy _Email Address"
#~ msgstr "複製電子郵件位址(_E)"

#~ msgid "Copy _Link"
#~ msgstr "複製連結(_L)"

#~ msgid "Select _Message"
#~ msgstr "選取訊息(_M)"

#~ msgid "Select _All"
#~ msgstr "選取全部(_A)"

#~ msgid "_Inspect"
#~ msgstr "檢閱(_I)"

#~ msgid "This link appears to go to"
#~ msgstr "此連結似乎要前往"

#~ msgid "but actually goes to"
#~ msgstr "但實際上卻連往"

#~ msgid " (Invalid?)"
#~ msgstr " (無效？)"

#~ msgid "_Save Image As..."
#~ msgstr "另存影像為(_S)..."

#~ msgid "_Save As..."
#~ msgstr "儲存為(_S)..."

#~ msgid "Save All A_ttachments..."
#~ msgstr "儲存所有附件(_T)..."

#~ msgid "Save A_ttachment..."
#~ msgid_plural "Save All A_ttachments..."
#~ msgstr[0] "儲存所有附件(_T)..."

#~ msgid "Reply to _All"
#~ msgstr "回覆所有人(_A)"

#~ msgid "_Mark as Read"
#~ msgstr "標記為已讀(_M)"

#~ msgid "_Mark as Unread"
#~ msgstr "標記為未讀(_M)"

#~ msgid "Mark Unread From _Here"
#~ msgstr "從此處起標記為未讀(_H)"

#~ msgid "_View Source"
#~ msgstr "檢視來源(_V)"

#~ msgid "Failed to open default text editor."
#~ msgstr "無法開啟預設的文字編輯器。"

#~ msgid "%s - Conversation Inspector"
#~ msgstr "%s - 對話檢閱器"

#~ msgid "Saved"
#~ msgstr "已儲存"

#~ msgid "Saving"
#~ msgstr "儲存中"

#~ msgid "Error saving"
#~ msgstr "儲存時發生錯誤"

#~ msgid "Press Backspace to delete quote"
#~ msgstr "按下 Backspace 刪除引言"

#~ msgid ""
#~ "attach|attaching|attaches|attachment|attachments|attached|enclose|"
#~ "enclosed|enclosing|encloses|enclosure|enclosures"
#~ msgstr ""
#~ "attach|attaching|attaches|attachment|attachments|attached|enclose|"
#~ "enclosed|enclosing|encloses|enclosure|enclosures|附件|附上|附加"

#~ msgid "Do you want to discard this message?"
#~ msgstr "您是否想丟棄此封訊息？"

#~ msgid "Send message with an empty subject and body?"
#~ msgstr "是否要寄送主旨與內文皆空白的訊息？"

#~ msgid "Send message without an attachment?"
#~ msgstr "是否要寄送沒有附件的訊息？"

#~ msgid "Cannot add attachment"
#~ msgstr "無法加入附件"

#~ msgid "\"%s\" could not be found."
#~ msgstr "「%s」無法找到。"

#~ msgid "\"%s\" is a folder."
#~ msgstr "「%s」是資料夾。"

#~ msgid "\"%s\" is an empty file."
#~ msgstr "「%s」是空白檔案。"

#~ msgid "\"%s\" could not be opened for reading."
#~ msgstr "「%s」無法開啟以供讀取。"

#~ msgid "\"%s\" already attached for delivery."
#~ msgstr "「%s」已附上可供郵遞。"

#~ msgid "%s (%s)"
#~ msgstr "%s (%s)"

#~ msgid "To: "
#~ msgstr "收件者： "

#~ msgid "Cc: "
#~ msgstr "副本： "

#~ msgid "Bcc: "
#~ msgstr "密件副本： "

#~ msgid "Reply-To: "
#~ msgstr "回覆： "

#~ msgid "Select Color"
#~ msgstr "選取色彩"

#~ msgid "%1$s via %2$s"
#~ msgstr "%1$s 經由 %2$s"

#~ msgid "_From:"
#~ msgstr "寄件者(_F)："

#~ msgid "%s (%d)"
#~ msgstr "%s (%d)"

#~ msgid "Sending..."
#~ msgstr "正寄送中..."

#~ msgid "%i match"
#~ msgid_plural "%i matches"
#~ msgstr[0] "%i 項符合結果"

#~ msgid "%i match (wrapped)"
#~ msgid_plural "%i matches (wrapped)"
#~ msgstr[0] "%i 項符合結果 (前後循環)"

#~ msgid "not found"
#~ msgstr "找不到"

#~ msgid "_OK"
#~ msgstr "確定(_O)"

#~ msgid "_Cancel"
#~ msgstr "取消(_C)"

#~ msgid "_Discard"
#~ msgstr "丟棄(_D)"

#~ msgid "_Open"
#~ msgstr "開啟(_O)"

#~ msgid "_Print..."
#~ msgstr "列印(_P)..."

#~ msgid "_Remove"
#~ msgstr "移除(_R)"

#~ msgid "_Keep"
#~ msgstr "保留(_K)"

#~ msgid "Search all mail in account for keywords (Ctrl+S)"
#~ msgstr "以關鍵字搜尋帳號中的所有郵件 (Ctrl+S)"

#~ msgid "Indexing %s account"
#~ msgstr "正為 %s 帳號製作索引"

#~ msgid "Send by Email"
#~ msgstr "以電子郵件傳送"

#~ msgid "Send files using Mail"
#~ msgstr "使用《郵件》傳送檔案"

#~ msgid "Welcome to Mail"
#~ msgstr "歡迎使用《郵件》"

#~ msgid "More options"
#~ msgstr "其他選項"

#~ msgid "Search %s"
#~ msgstr "搜尋 %s"

#~ msgid "Reading"
#~ msgstr "閱讀"

#~ msgid "Automatically select next message:"
#~ msgstr "自動選取下個訊息："

#~ msgid "Conversation previews:"
#~ msgstr "對話預覽："

#~ msgid "Three-pane layout:"
#~ msgstr "三面板配置："

#~ msgid "Composer"
#~ msgstr "編撰器"

#~ msgid "Spell check:"
#~ msgstr "西文拼字檢查："

#~ msgid "Notifications"
#~ msgstr "通知"

#~ msgid "Always watch for new mail:"
#~ msgstr "總是查看有無新郵件："

#~ msgid "Delete Conversation (Shift+Delete)"
#~ msgid_plural "Delete Conversations (Shift+Delete)"
#~ msgstr[0] "刪除對話 (Shift+Delete)"

#~ msgid "Delete Conversations (Shift+Delete)"
#~ msgstr "刪除對話 (Shift+Delete)"

#~ msgid ""
#~ "<span weight=\"bold\" size=\"larger\">Are you sure you want to remove "
#~ "this account?</span> "
#~ msgstr ""
#~ "<span weight=\"bold\" size=\"larger\">您確定要移除這個帳號嗎？</span> "

#~ msgid ""
#~ "All email associated with this account will be removed from your "
#~ "computer. This will not affect email on the server."
#~ msgstr ""
#~ "任何與此帳號相關連的電子郵件皆會從您電腦中刪除。這不會影響到伺服器上的電子"
#~ "郵件。"

#~ msgid "Nickname:"
#~ msgstr "暱稱："

#~ msgid "Find"
#~ msgstr "尋找"

#~ msgid "Previous Result"
#~ msgstr "上個結果"

#~ msgid "Next result"
#~ msgstr "下個結果"

#~ msgid "_Case sensitive"
#~ msgstr "區分字母大小寫(_C)"

#~ msgid "label"
#~ msgstr "標籤"

#~ msgid "Geary update in progress…"
#~ msgstr "正在更新 Geary…"

#~ msgid "Remove email address"
#~ msgstr "移除電子郵件位址"

#~ msgid ""
#~ "Some email services require additional addresses be configured on the "
#~ "server.  Contact your email provider for more information."
#~ msgstr ""
#~ "部分電子郵件服務需要在伺服器上設定額外的位址。請聯絡您的電子郵件服務供應商"
#~ "深入瞭解相關資訊。"

#~ msgid "_Update"
#~ msgstr "更新(_U)"

#~ msgid "Please wait while Geary validates your account."
#~ msgstr "請稍等，Geary 正在驗證您的帳號。"

#~ msgid "_Redo"
#~ msgstr "再次動作(_R)"

#~ msgid "Cu_t"
#~ msgstr "剪下(_T)"

#~ msgid "_Paste"
#~ msgstr "貼上(_P)"

#~ msgid "_Left"
#~ msgstr "靠左(_L)"

#~ msgid "_Right"
#~ msgstr "靠右(_R)"

#~ msgid "_Center"
#~ msgstr "置中(_C)"

#~ msgid "_Justify"
#~ msgstr "左右對齊(_J)"

#~ msgid "Link (Ctrl+L)"
#~ msgstr "連結 (Ctrl+L)"

#~ msgid "C_olor"
#~ msgstr "色彩(_O)"

#~ msgid "Quote text  (Ctrl+])"
#~ msgstr "引用文字 (Ctrl+])"

#~ msgctxt "Clipboard paste with rich text"
#~ msgid "Paste _With Formatting"
#~ msgstr "附帶文字格式貼上(_W)"

#~ msgid "Bold (Ctrl+B)"
#~ msgstr "粗體 (Ctrl+B)"

#~ msgid "Italic (Ctrl+I)"
#~ msgstr "義大利斜體 (Ctrl+I)"

#~ msgid "Show Extended Fields"
#~ msgstr "顯示擴展欄位"

#~ msgctxt "Label"
#~ msgid "Close and Save"
#~ msgstr "關閉並儲存"

#~ msgctxt "Short Label"
#~ msgid "Close and Save"
#~ msgstr "關閉並儲存"

#~ msgctxt "Tooltip"
#~ msgid "Close and Save"
#~ msgstr "關閉並儲存"

#~ msgctxt "Label"
#~ msgid "Close and Discard"
#~ msgstr "關閉並丟棄"

#~ msgctxt "Short Label"
#~ msgid "Close and Discard"
#~ msgstr "關閉並丟棄"

#~ msgctxt "Tooltip"
#~ msgid "Close and Discard"
#~ msgstr "關閉並丟棄"

#~ msgid "Lar_ge"
#~ msgstr "大(_G)"

#~ msgid "Large"
#~ msgstr "大"

#~ msgid "_Medium"
#~ msgstr "中(_M)"

#~ msgid "Medium"
#~ msgstr "中"

#~ msgid "_Small"
#~ msgstr "小(_S)"

#~ msgid "Small"
#~ msgstr "小"

#~ msgid "S_ans Serif"
#~ msgstr "無襯線體(_A)"

#~ msgid "Sans Serif"
#~ msgstr "無襯線體"

#~ msgid "S_erif"
#~ msgstr "襯線體(_E)"

#~ msgid "Serif"
#~ msgstr "襯線體"

#~ msgid "_Fixed Width"
#~ msgstr "固定寬(_F)"

#~ msgid "Fixed Width"
#~ msgstr "固定寬"

#~ msgid "Detach"
#~ msgstr "卸離"

#~ msgid "Detach (Ctrl+D)"
#~ msgstr "卸離 (Ctrl+D)"

#~ msgid "_Send"
#~ msgstr "寄送(_S)"

#~ msgid "Send (Ctrl+Enter)"
#~ msgstr "寄送 (Ctrl+Enter)"

#~ msgid "_Attach File"
#~ msgstr "附上檔案(_A)"

#~ msgid "Attach File"
#~ msgstr "附上檔案"

#~ msgid "_Include Original Attachments"
#~ msgstr "包含原始附件(_I)"

#~ msgid "Include Original Attachments"
#~ msgstr "包含原始附件"

#~ msgid "Application Menu"
#~ msgstr "應用程式選單"

#~ msgid "_To"
#~ msgstr "收件者(_T)"

#~ msgid "_Cc"
#~ msgstr "副本(_C)"

#~ msgid "_Subject"
#~ msgstr "主旨(_S)"

#~ msgid "_Bcc"
#~ msgstr "密件副本(_B)"

#~ msgid "_Reply-To"
#~ msgstr "回覆(_R)"

#~ msgid "From"
#~ msgstr "寄件者"

#~ msgid "Drop files here"
#~ msgstr "檔案可拖放至此"

#~ msgid "To add them as attachments"
#~ msgstr "以將其作為附件"

#~ msgid "<span weight=\"bold\" size=\"larger\">Cannot remove account</span> "
#~ msgstr "<span weight=\"bold\" size=\"larger\">無法移除帳號</span> "

#~ msgid ""
#~ "A composer window associated with this account is currently open. Send or "
#~ "discard the message and try again."
#~ msgstr ""
#~ "目前已有開啟和此帳號相關連的編撰器視窗。請寄送或丟棄該訊息，並重試一次。"

#~ msgid "Addi_tional email addresses…"
#~ msgstr "額外電子郵件位址(_T)…"

#~ msgid "_Save sent mail"
#~ msgstr "儲存寄送之郵件(_S)"

#~ msgid "Password"
#~ msgstr "密碼"

#~ msgid "_Password:"
#~ msgstr "密碼(_P)："

#~ msgid "Work, Home, etc."
#~ msgstr "工作用、自家用等。"

#~ msgid "N_ickname:"
#~ msgstr "暱稱(_I)："

#~ msgid "S_ervice:"
#~ msgstr "服務(_E)："

#~ msgid "IMAP settings"
#~ msgstr "IMAP 設定值"

#~ msgid "Se_rver:"
#~ msgstr "伺服器(_R)："

#~ msgid "P_ort"
#~ msgstr "連接埠(_O)"

#~ msgid "Ser_ver:"
#~ msgstr "伺服器(_V)："

#~ msgid "Por_t"
#~ msgstr "連接埠(_T)"

#~ msgid "SMTP settings"
#~ msgstr "SMTP 設定值"

#~ msgid "User_name:"
#~ msgstr "使用者名稱(_N)："

#~ msgid "Pass_word:"
#~ msgstr "密碼(_W)："

#~ msgid "SMTP username"
#~ msgstr "SMTP 使用者名稱"

#~ msgid "SMTP password"
#~ msgstr "SMTP 密碼"

#~ msgid "_Username:"
#~ msgstr "使用者名稱(_U)："

#~ msgid "IMAP username"
#~ msgstr "IMAP 使用者名稱"

#~ msgid "IMAP password"
#~ msgstr "IMAP 密碼"

#~ msgid "Encr_yption:"
#~ msgstr "加密(_Y)："

#~ msgid "Encrypt_ion:"
#~ msgstr "加密(_I)："

#~ msgid "SSL/TLS"
#~ msgstr "SSL/TLS"

#~ msgid "STARTTLS"
#~ msgstr "STARTTLS"

#~ msgid "No authentication re_quired"
#~ msgstr "不需要核對身份(_Q)"

#~ msgid "Use IMAP cre_dentials"
#~ msgstr "使用 IMAP 憑證(_D)"

#~ msgid "Storage"
#~ msgstr "儲藏"

#~ msgid "_Download mail"
#~ msgstr "下載郵件(_D)"

#~ msgid "Save dra_fts on server"
#~ msgstr "在伺服器上儲存草稿(_F)"

#~ msgid "Si_gn emails (HTML allowed):"
#~ msgstr "簽署電子郵件 (允許 HTML)："

#~ msgid "Add account"
#~ msgstr "加入帳號"

#~ msgid "Edit account"
#~ msgstr "編輯帳號"

#~ msgid "Remove account"
#~ msgstr "移除帳號"

#~ msgid "Untrusted Connection"
#~ msgstr "未受信任的連線"

#~ msgid "_Always Trust This Server"
#~ msgstr "總是信任這臺伺服器(_A)"

#~ msgid "_Trust This Server"
#~ msgstr "信任這臺伺服器(_T)"

#~ msgid "_Don't Trust This Server"
#~ msgstr "不要信任這臺伺服器(_D)"

#~ msgid "SMTP Credentials"
#~ msgstr "SMTP 憑證"

#~ msgid "Username"
#~ msgstr "使用者名稱"

#~ msgid "_Remember password"
#~ msgstr "記住密碼(_R)"

#~ msgid "_Authenticate"
#~ msgstr "身分認證(_A)"

#~ msgid "© 2011-2015 Yorba Foundation, © 2016 elementary LLC."
#~ msgstr "© 2011-2015 Yorba Foundation, © 2016 elementary LLC."

#~ msgid ""
#~ "Mail encountered an error sending an email.  If the problem persists, "
#~ "please manually delete the email from your Outbox folder."
#~ msgstr ""
#~ "《郵件》在寄送電子郵件時遭遇錯誤。若問題持續發生，請從您的「寄件匣」中手動"
#~ "刪除該封電子郵件。"

#~ msgid ""
#~ "Mail encountered an error saving a sent message to Sent Mail.  The "
#~ "message will stay in your Outbox folder until you delete it."
#~ msgstr ""
#~ "《郵件》將寄送的訊息儲存至「已寄郵件」時遭遇錯誤。這封訊息會留在您的「寄件"
#~ "匣」資料夾中，直到您刪除該封電子郵件為止。"

#~ msgid ""
#~ "There was an error opening the local mail database for this account. This "
#~ "is possibly due to corruption of the database file in this directory:\n"
#~ "\n"
#~ "%s\n"
#~ "\n"
#~ "Mail can rebuild the database and re-synchronize with the server or "
#~ "exit.\n"
#~ "\n"
#~ "Rebuilding the database will destroy all local email and its attachments. "
#~ "<b>The mail on the your server will not be affected.</b>"
#~ msgstr ""
#~ "為此帳號開啟本地端郵件資料庫時發生錯誤。這可能是因為此目錄中的資料庫檔案已"
#~ "損毀：\n"
#~ "\n"
#~ "%s\n"
#~ "\n"
#~ "《郵件》可以重建開資料庫並重新與伺服器同步，又或者直接離開。\n"
#~ "\n"
#~ "重建資料庫會銷毀所有本地端的郵件與其相關附件。<b>您在伺服器上的郵件則不會"
#~ "受影響。</b>"

#~ msgid ""
#~ "The version number of the local mail database is formatted for a newer "
#~ "version of Mail. Unfortunately, the database cannot be \"rolled back\" to "
#~ "work with this version of Mail.\n"
#~ "\n"
#~ "Please install the latest version of Mail and try again."
#~ msgstr ""
#~ "本地端郵件資料庫的版本號採用較新版的《郵件》格式。不幸的是，此版本的《郵"
#~ "件》無法「回溯」以處理資料庫。\n"
#~ "\n"
#~ "請安裝最新版的《郵件》並重試。"

#~ msgid ""
#~ "There was an error opening the local account. This is probably due to "
#~ "connectivity issues.\n"
#~ "\n"
#~ "Please check your network connection and restart Mail."
#~ msgstr ""
#~ "開啟本地端帳號時發生錯誤。這可能因為連線活動發生問題。\n"
#~ "\n"
#~ "請檢查您的網路連線，並重新啟動《郵件》。"

#~ msgid "This removes the email from Mail and your email server."
#~ msgstr "這會從《郵件》與您的電子郵件伺服器移除電子郵件。"

#~ msgid "        &#8226; Email address already added to Mail.\n"
#~ msgstr "        &#8226; 電子郵件位址已加入《郵件》。\n"

#~ msgid "Mail requires your email password to continue"
#~ msgstr "《郵件》需要您的電子郵件密碼才能繼續"

#~ msgid ""
#~ "Selecting \"Don't Trust This Server\" will cause Mail not to access this "
#~ "server."
#~ msgstr "選取「不要信任這臺伺服器」會導致《郵件》無法存取這臺伺服器。"

#~ msgid "Mail will not add or update this email account."
#~ msgstr "《郵件》不會加入或更新這個電子信箱帳號。"

#~ msgid ""
#~ "Selecting \"Don't Trust This Server\" will cause Mail to stop accessing "
#~ "this account."
#~ msgstr "選取「不要信任這臺伺服器」會導致《郵件》停止這個帳號的存取。"

#~ msgid "Mail will exit if you have no other open email accounts."
#~ msgstr "如果您沒有其他開啟的電子郵件帳號，《郵件》將離開。"

#~ msgid "Please wait while Mail validates your account."
#~ msgstr "請稍候，《郵件》正在驗證您的帳號。"

#~ msgid "Mail update in progress…"
#~ msgstr "正在更新郵件…"

#~ msgid ""
#~ "2011-2015 Yorba Foundation\n"
#~ "© 2016 elementary LLC."
#~ msgstr ""
#~ "2011-2015 Yorba Foundation\n"
#~ "© 2016 elementary LLC."

#~ msgid "Show About dialog"
#~ msgstr "顯示「關於」對話盒"

#~ msgid "Save Attachment…"
#~ msgstr "儲存附件…"

#~ msgid "Save All Attachments…"
#~ msgstr "儲存所有附件…"

#~ msgid "View Source"
#~ msgstr "檢示來源"

#~ msgid "View message"
#~ msgstr "檢視訊息"

#~ msgid "Copy Email Address"
#~ msgstr "複製電子郵件位址"

#~ msgid "Hide message"
#~ msgstr "隱藏訊息"

#~ msgid "Case sensitive"
#~ msgstr "區分大小寫"

#~ msgid "%u match"
#~ msgid_plural "%u matches"
#~ msgstr[0] "%u 項符合"

#~ msgid "no-reply;no_reply;noreply;do-not-reply;do_not_reply;donotreply"
#~ msgstr "no-reply;no_reply;noreply;do-not-reply;do_not_reply;donotreply"

#~ msgid "Include original attachments"
#~ msgstr "包含原始附件"

#~ msgid "Don't ask me again"
#~ msgstr "之後請別再問我"

#~ msgid "Are you sure you want to remove this account?"
#~ msgstr "您確定要移除這個帳號？"

#~ msgid "Username:"
#~ msgstr "使用者名稱："

#~ msgid "Password:"
#~ msgstr "密碼："

#~ msgid "SMTP Credentials:"
#~ msgstr "SMTP 憑證："

#~ msgid "Remember password"
#~ msgstr "記住密碼"

#~ msgid "Authenticate"
#~ msgstr "核對身份"

#~ msgid "Strikethrough (Ctrl+%)"
#~ msgstr "刪劃線 (Ctrl+%)"

#~ msgid "Link (Ctrl+K)"
#~ msgstr "連結 (Ctrl+K)"

#~ msgid "Forward (Ctrl+Shift+F)"
#~ msgstr "轉寄 (Ctrl+Shift+F)"
